倒數18米！長江加油！潰壩滅吳指日可待

又升左2米

無事

又燈

中國加水

聽日就跌返落去啦

無事啦

大家拜關公未？關公加持左未

14億人一人飲一啖都冇哂啦

曹仁應該會收皮

咪燈啦 信黨 一定無事

唔好FF啦

This is fking fake news 暴巴小心安全

到支匪唔敢更新數據先算啦
呢家根本無事

流浮山刀手到先定三峽爆先
咪撚再打飛機啦屌

爆左先出post啦

高水平的中國

幾多米先出事 有冇專家講下

蕭生有無燈到？

無事無事, 過多一個禮拜都仲會運作到

敵將 is doctor lee

唔洗日日報數嘅，一早講咗一定無事啦

長江加油
支爆加油

無撚有錯

滅條春咩，排洪咪得，儲水黎發大電咋

潰壩最後一滴水我估會係連登仔既口水

其實吳地係唔會有事，潰壩係浸荊州平原，同埋夷平武漢，啲水去到江東已經出海

睇台灣個777話有排都唔會有事

我期待既 係有一刻睇唔到個水位讀數

點會有事

冇事，信黨

點解個網仲update 泄露國家機密

有閘大大呀，冇事

固若金湯！

就算浸過左都唔敢報實數啦

連登一燈 即刻無事

連登仔又打飛機
邊會有事

可容納最高175米，仲要係假設佢無講大話。

冇事既

冇事冇事，未爆

我就繼續信冇事
支那邊有咁易出事呀? 作惡咗咁耐我唔信呢個世界有正義

有繁體版嘅

收皮啦 我哋中国偉大山河點會有事 聽日就出太陽

無事既

水為財!

地震加料

最緊要係鏈子崖滑岥或者地震 引發巨浪呀

仲要無偷工減料

小意思，我地一人飲一啖都抽乾啦

唔會再升 中共作緊數

水淹七軍

on lun 9
泱泱大國
習朝盛世
點會有事

屌你日撚日燈

連登仔又係道發夢

入水停左了

聽聞關公沉降中

一定無事！

邊度有事

驚閪咩.兒燈仔

得罪關公係咁上下

俾你早我一步

18米頂到好多水wo

應該唔會出事啦

一定無事

大豆习念力已擋沒事兒

可以唔入水？

唔會有事

算啦 唔會爆㗎

On9 一定無事，中國強大

燈夠未

陣間就跌返落去喇

唔好燈

一定會無事

咪癲啦 點會有事

靜靜地.............

咪燈啦屌

點會有事
問我國家哪像水浸

我唔信 一定冇事

劉皇叔

水壩起係水底

連登仔真係傻傻地 祖國咁勁又點會有事？

咪係
日日睇住啲數據喺度ff

連登仔唯恐天下不乱

中华人民共和蟈 万岁

冇雨落啦

排洪咪無事囉

水為財，你識條鐵咩

聽日就陽光普照啦，驚閪咩

無啦，都就快落完，重要成18米，知唔知要幾多水？

黎緊好似15日無雨落真係唔洗太開心

滿江紅

就算到175都係正常水平

開始有啲緊張會唔會成真

靜啦

18米咁撚多 難啲 連登仔唔係諗住咁都燈到啊

滅壩來了

就算水位滿咗就會爆架咩

幾多米都唔會出事
個數佢up既 會唔會真係同你講就爆就爆

fake data and fake news

有共產黨無事既!

加油呀

國家咁強大點會有事呀

下游變成咁，其實同爆左無乜分別啦
物理上無爆，但實際上已經係咁放水，咁仲係叫水壩咩

支共立國70年會俾區區一個月既雨水影響到？咪玩啦

沒事兒！

屌 講咗幾多次唔好製造惡慌
相信黨 相信習帝

點會有事 樓主犯左国安法 拉得

好似今日睇新聞話
大壩每秒入50000

此乃用下游地方疏通之法

邊會有事

堤壩無崩潰已是勝利

水為財
袋錢入你袋呀

其實當中國樣樣都做假嘅時候，大家點解會當D數據係真？

即係無辦法

無可能啦 三峽大壩好堅固

Source：水利部網站-三峽各流域水量及水位資料（實時更新）

補link之後再check

冇事 我們還有党

到真係爆你都唔知，因為作數據

我肯定就算繼續落多一個月大雨都唔會有事

大dodo

全國山河一片水

曹仁係漢水喎

好似已經出水口全開

爆左反而唔係好事，會回復生態平衡，應該要繼續keep著每年夏天都要有個排洪節

一定無事，唔好過天真啦，中國咁強大，點會有事

屌，好毒

長江水世界，支國又有新景點

戇鳩 跟本無可能

18米咁多，實冇事啦，俾18米你跳落水你都驚啦

冇事，邊有事啫？

白撚痴

年年都係咁大雨㗎啦

戇鳩連登仔大驚小怪

你哋層籠屋冧樓三峽大壩都未冧啊

我國咁強大，點會有事，咪燈

9孔放緊水啦 打少陣飛機 燈少陣啦屌

邊有咁易18米

三峽工程設計壩頂高程185米，設計正常運行水位175米，相應庫容393億立方米
佢已經係咁排水, 排到底過平時水位.

唔會爆啦

On9 中國依家發電發到發發聲
少少水算得係咩
尾國核能發電尾燈都追唔到

天佑中国

又FF

一定要爆

其實175好似只係旱季水位，冇話到左175就會死

唔驚啦, 就算真係爆
多難興邦

185米先正式出事
係仲有28米

點解字幕都要打個啲濕鳩英文音代中文字
同埋我見到講解放軍用綿被擋洪水真係笑撚到

佢唔係會排洪既咩? 18米玩撚到下世紀都得

其實洪水咁耐都仲頂到，我都開始相信大壩係唔會有事架，證明當年其實施工質素真係高架

可控可防

可防可控

成日偷偷地閘放水

你睇清楚佢嘅排水量 已經係前幾日嘅Double(因為驚下游水浸太勁唔敢排咁多）
但而家
無論如何下游都浸晒囉

天堂手足
兄弟姐妹
集氣加持

175只係排洪警戒線，唔係潰壩線，別開心得太早。

中國洪水加油！

唔怕，冇事，咪燈

中國5000年歷史 經歷多幾多次洪水？
都仲屹立不倒 唔怕

中國說，今年第二季度經濟從冠狀病毒中反彈了3.2％

第三季度經濟有可能因為洪水上漲10％

39,300,000,000/185=
每米高度容納 : ~212,432,432
28*212,432,432 = 5,948,108,096
其實仲差60億立方米水
1平方米=1000L水.

都要個天係咁落雨, 又唔排水先可以.
但中共一定排水沉死下游D 人
又可以升GDP

利申: 數學F

1平方米=1000L水.
1立方米=1000L水.

Dun jinx

又可以飲水飽，解決糧食短缺問題

靜啦屌你老母

沒事兒沒事兒

個壩唔係長方體，係近似立方梯形

咪亂講啦
大壩無用起黎做咩
中國專家都話會越浸越堅固

14億人一人一啖都飲乾晒啦

如果一啖唔得, 就飲兩啖

蚛蟈人每人有一吨血 捐晒出黎裝返一吨泥水就可以平天下之亂

其實無事既
睇落三峽都未開足哂d排水口
開足哂就個壩就應該無事

最多都係下游水位高d

用個保守啲嘅假設冇壞嘅

固若金湯
驚閪咩

同埋吳國
係都孫權同呂蒙先
可以報到牛了

無事兒! 無事兒!

有冇連登仔知下了多少天雨？

夠40 天未？

當佢無報假
其實仲有好遠距離

信黨，唔怕，天X中X

即係重有幾多呀？

假新聞

唔會撚缺堤，發夠夢未？

排晒d水就沒事啦，訓醒未？

無事嘅

有冇教學, 18米點計出黎

綿被新技能: 擋洪水

唔使咁複雜
將依家個水位推返落28米
即係大概130米
係幾多日之前嘅事？
大概計吓佢仲頂到幾多日

唔止，而且佢大把辦法保住個壩，你不如望佢落多一個月雨

有撚事咩，仲有十八米

睇唔明個表

新技能

上游城市，市民應立即停止柯尿。

人命兩個字唔出得街

信黨一定冇事

都唔會準嫁啦 其實一早爆左

一人飲幾啖水都降幾米啦

連登幾時淪落到日日係到等潰壩

未撚燈la

仲開心過見到自己啲股票升

屌 假新聞咪推喇 拉

滅條撚咩，你估18米容易過？一定冇事

滔滔江水向下游

多難興邦，國家又強大了

會放水的
點會有事

再落大d都唔會有事

三峽大壩永不倒

燈撚完未

No problem

沒事兒

閘緊水發電姐

沒事兒 沒事兒

滾滾長江東逝~水~
浪花淘盡英~~雄~

我就估唔會冧

咪燈啦
三峽大霸一定唔會3個月內冧，ok？

滅霸

無事=有事
有事=好大件事
好大件事=領導先走

冇事嘅，旱災就到

屌你老母咪撚燈

計我話條堤壩一定唔會有事

又ff

冇事既，信政府，唔怕

萬里長城永不倒～ 千里黃河水滔滔～

有冇time series

團結就會創造奇蹟 燈燈燈燈燈
不要問 不須震 只需信連登

又好似係喎